知唔知大嘅display 盒邊到有

內徑 長50cm 深40cm 高52cm

拎嚟擺老婆